突然諗起病要帶口罩 費時上車咳傳染人

記得病上車就唔好亂除口罩